今日返工好撚正

公司d藍絲個個靜撚哂

身心舒暢

唔駛再嘈落去
事實放係眼前

一定要串到佢哋抬唔起頭做人

我扮藍狂屌政府無撚用

委任咪得選咩舉

佢地冇聲出

藍絲正式收皮

即刻打返個飛機先啦

今次美國佬出好大手筆 收到風10萬蚊1票

美國要發國債

問佢地認唔認同

塊面藍到發黑

平時佢地打飛機打到成都係
家陣血都射唔出

同班藍曱甴都唔洗講道理，直接侮辱佢哋就得

感到皇者歸來

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

agger
今日都唔串爆佢地等如猁記如果拎英超唔攪巡遊

大家可以講返以前佢地講過既野
因為全部變哂回力標
柒到喊

死狗，抵死

藍絲回力標例子
1.出來講野既人唔代表所有人, 仲有一大堆人未出聲!
2.選舉咪見真章lol
3.d垃圾無可能贏
4.有破壞無建設,無人會支持

仲有好多

一返到去見到佢地閪起塊面就

沉默嘅大多數繼續沉默到入棺材

坐係度都忍唔到笑

爽

公司藍絲收哂聲，空氣清新啲，人都精神啲，決定今日扮工扮少5分鐘啦

沉默大多數終於沉默

沉默既大多數呢???
投票率7成wow
又撚

600萬300張

美國破產不是夢

咁多種票、老人院票都羸，冇得賴啦

登記做功能組別選民

數學家

你補刀話呢班泛民狗支持甲由嫁

藍絲死狗咁
比我開心一日

呢個真！agger

前日老豆仲講緊止暴制亂成功
結果尋晚睇到唉唉聲

藍絲老豆成晚冇聲出

我2老佢地琴日下就睇到新一哥個訪問
仲打哂飛機話止暴制亂成功
話暴徒開始收皮

仆街啦,
今日見天氣涼涼地射波訓到11點

D同事實以為我係藍絲 係屋企捲住張被流馬尿

平日深藍老豆日日開到tvb勁大聲
開口埋口話自己係沉默大多數
尋晚見勢色唔對
10點唔夠就番入房沉默

藍絲今日先知係小眾

屋企兩老都好靜

好似做緊白事咁

為左清靜黃色既世界

要放核彈

思想上既核彈

之前係屋企附近出出入入，都有班藍係度高談闊論

呢兩日，清靜曬